有冇人strong hold緊手上股票, 志在做情感對沖?

跌我唔會唔開心, 因為樂見支共決心攬炒
升返我亦唔介意, 距離攬炒遠左但錢已賺

推

Me